我呀爸食齋信佛 但佢頭先拍死咗隻蚊

佢好撚大力拍死隻手無寸鐵嘅蚊
祝佢快啲去極樂地

幫佢地破地獄就冇事架啦

我講隻蚊

有冇步驟可以參考吓 隻蚊死咗喺架lift度 相信哩7日嘅靈魂應該都仲喺嗰度

可能佢練緊呢招呢

行埋去同你老豆講，幫佢祈福啦

殺蚊直情係功德啦